其實有咁撚多ptgf都係因為多淫蟲

我唔係話撐班ptgf，雖然做得雞嘅都係賤架喇，但係有冇諗過點解依家有咁撚多ptgf？唔好淨係口講原來呢個世界咁恐怖架，十個有九個都做雞，其實老老實實，冇需求，邊有市場先？唔好話你班淫蟲想屌閪，仲要食嫩口嘅，班學生妹見到反應熱烈梗係狗衝去賺錢啦
呢個世界十個男人有九個都叫雞就真
所以我想講女人好恐怖之餘男人都一樣恐怖，屌班ptgf唔潔身自愛嘅時候，應該屌埋班雞蟲點解咁咸濕，因為俾錢屌人個閪同收錢俾人屌都係一樣賤

Demand and Suppy

咁都有得𨳒，鬼唔知媽係女人。

弱智邏輯

我只係叫大家唔好單方面屌柒啲ptgf姐

on9 男人想屌後生女既demand一直係咁多,

科技進步降低女人出黎做雞既門檻(開個ig就得),所以先多左女人做雞

明未

一單還一單
你咪開post post雞蟲相囉

見到啲父權撚開始宣揚叫雞合理 就好撚眼火爆

feel到開始有雞蟲出沒

樓主老豆一定係處男

其實男人做鴨嘅supply好多
不過demand好少...
你估男人真係特別清高咩

你都on99 屌人鹹濕

👅👅👅

D 女唔開個ig 引狗公撚會有生意咩

同樣邏輯

其實有咁撚多淫蟲都係因為多ptgf

一隻手掌拍唔響嫁傻西

有人賣咪有人買 我冇逼佢食

一隻手掌拍唔響，如果唔係有ig邊有咁多雞。點解唔屌埋ig